呢個年代仲有冇人會寫信？

依家呢個年代 差唔多每個人都會用whatsapp facebook傾偈，whatsapp遲小小覆或者已讀不回，個心就會十五十六咁。會寫信的人好似已經少之又少。

而我覺得寫信同whatsapp的感覺有好大分别。有好多説話總是寫信比whatsapp更容易説出口，亦會期待收信的一刻。

有幾多人係會寫信俾朋友or情人？你地會唔會有呢種感覺？

政府同銀行成日都寫信畀我

政府銀行個啲大量寄

有

之前有啊 但自從筆友移民左就無了

有呀，同男友互寫信
去旅行又會寫下名信片咁

之前女朋友成日想我寫信俾佢 sweet啲